陸運會嗌口號不會聲沙物資

岩岩行街經過十二蚊店
發現左樣好適合係陸運會，需要大叫口號時用嘅物資
只要剪少少個開口 就會好應聲 12蚊有4個
Or唔想買其實用硬卡紙釘都得

推

Sorry ching 借位

突發！ 816攬炒啦你老母

自推